{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JACQUEMUS/GM0023071387700/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) La Maille Carro - Multi-Beige"
    },
    "text": "ブランドのJACQUEMUSは自社メーカーとして商品番号FW23 / JQ3551JM1Aを発売しました。 この製品は背景に加えられたチェックパターンが目立つニットで着心地が楽で、ファスナーを活用して様々な雰囲気を演出することができます。 どんなボトムスともよく似合い、素材は表地で毛59%、綿38%、ナイロン2%、ポリウレタン1%を使用しています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は、外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯して裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "JACQUEMUSの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / JQ3551JM1Aです。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "背景に加えられたチェックパターンが目立ち、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのニットはどのような雰囲気を演出できますか？",
            "answer": "ファスナーを活用して様々な雰囲気を演出することができます。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのニットの素材は何ですか？",
            "answer": "毛59%、綿38%、ナイロン2%、ポリウレタン1%の混紡素材です。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのニットはどのようなボトムスとよく似合いますか？",
            "answer": "どんなボトムスともよく似合います。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのニットの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのニットをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのニットは水に濡れたり汗がつくとどのような影響がありますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのニットのアイロン掛けについて注意すべき点はありますか？",
            "answer": "裏地を低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのニットの摩擦による注意点は何ですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 437
    }
}